特朗普Twitter ：產品買家可以在美國製造（理想），也可以從非關稅國家購買......

我們正好想和中國在一起。 記住，他們與我們打破了交易，並試圖重新談判。 我們將從中國獲得數十億美元的關稅。 產品買家可以在美國製造（理想），也可以從非關稅國家購買......

We are right where we want to be with China. Remember, they broke the deal with us & tried to renegotiate. We will be taking in Tens of Billions of Dollars in Tariffs from China. Buyers of product can make it themselves in the USA (ideal), or buy it from non-Tariffed countries...

做咩突然講真話唔撚狗話雜種係好朋友

而家美國失業率創新低 移民又落閘
如果啲生產搬番美國 邊度請人？

班左膠、民主黨就想引入中美既非法入侵者做廉價勞工，但堆工業城市左膠比例唔多